麥浚龍定張敬軒？？？

尊龍

貼屎

題外話。現今樂壇除咗張敬軒仲有邊個威脅到尊龍

比d 咩先

講唱功一定係張敬軒

純粹係支持/鍾意邊個多啲

搵得juno嚟點都唔會係比唱功掛

咁一定軒多d人鍾意

唱功：gay hin
歌：juno

冇

呢個問題需要問嗎